MOC : [[Sociologie des techniques]]
Type : Note littéraire
Date : 202311081629
Tags : #Fini
***

# Fixation de Edgerton sur l'URSS et la Chine
p111
Très critique du communisme en général et en parle toujours comme comme un régime autoritaire incompétent. Les communistes ne savent pas gérer une économie et il pourrait même aller jusqu'à dire que le communisme ne fonctionne pas du tout.
## Référence
[[@Quoi de neuf_ du rôle des techniques dans l'histoire globale,]]